---
title: "kala kala kalamandhir song lyrics"
album: "Inttelligent"
artist: "S Thaman"
lyricist: "Bhaskarabhatla Ravi Kumar"
director: "V V Vinayak"
path: "/albums/inttelligent-lyrics"
song: "Kala Kala Kalamandhir"
image: ../../images/albumart/inttelligent.jpg
date: 2018-02-09
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/KTHI1VCutfc"
type: "love"
singers:
  - Geetha Madhuri
  - Nakash Aziz
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raave Nattintlo Kudi Kaalettee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raave Nattintlo Kudi Kaalettee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raave Nattintlo Kudi Kaalettee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raave Nattintlo Kudi Kaalettee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na Chekkili Patti Patti Patti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na Chekkili Patti Patti Patti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ila Thondara Petti Petti Petti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ila Thondara Petti Petti Petti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Rammannaka Ne Raanantaanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Rammannaka Ne Raanantaanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aha Na Ontiki Naluge Pettee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aha Na Ontiki Naluge Pettee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Mindu Blowinge 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Mindu Blowinge "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Nadume Chusthe 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Nadume Chusthe "/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Mindu Blowinge Mindu Blowinge
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Mindu Blowinge Mindu Blowinge"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Nadake Chusthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Nadake Chusthe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raave Nattintlo Kudi Kaalettee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raave Nattintlo Kudi Kaalettee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapitlo Pedathaa Kumkaanee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapitlo Pedathaa Kumkaanee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paadhaala Koutha Paaraanee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paadhaala Koutha Paaraanee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Manasukavutha Yuva Rani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Manasukavutha Yuva Rani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kichchukuntaa Hrudhayaannee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kichchukuntaa Hrudhayaannee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku Thaali Bottu Kadatha 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku Thaali Bottu Kadatha "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kaali Mettalu Edatha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kaali Mettalu Edatha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Cheeranchhuke 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Cheeranchhuke "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalonchuthoo Tharinchi Potha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalonchuthoo Tharinchi Potha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paaruvalni Moota Kadatha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paaruvalni Moota Kadatha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekichchi Kattabedathaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekichchi Kattabedathaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Aa Paina Chuddham Migatha 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Aa Paina Chuddham Migatha "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Mindu Blowinge
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Mindu Blowinge"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Melikalu Choosthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Melikalu Choosthe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Mindu Blowinge Mindu Blowinge
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Mindu Blowinge Mindu Blowinge"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindu Blowinge Kulukulu Choosthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindu Blowinge Kulukulu Choosthe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kala Kala Kala Mandir Cheera Kattee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallakemo Nalla Nalla Kaatukketti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ole Ole Vayyaraala Amma Kutti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raave Nattintlo Kudi Kaalettee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raave Nattintlo Kudi Kaalettee"/>
</div>
</pre>
